itunes 入歌一問

以前用入歌

如abc碟 def碟

之後禁專輯
兩個圖示
abc碟 def碟

禁abc碟會show到
abc碟入面有咩歌

而家
點解散收收既？

例

應該點設定入歌會自動將同專輯合拼？？

係唔係唔同歌手?

較合輯

係咪因為係合輯？如果係嘅話可唔可以select all然後喺取得資料揀翻合輯，咁樣合併翻？
利伸太耐冇用itunes

同一個名

原來宜家仲有人會用iTunes入歌呢樣嘢

以前ip6
直接拉入去就ok
而家用ip11
就咁
唔知關唔關ios定itunes事

舊派

我其實試過
但就唔係首首
係一隻碟有一兩首咁

我既方法係

shift 晒佢 right click
睇下佢d 歌手名同專輯歌手名係唔係一樣
唔一樣就改.一樣都唔怕

我會del 左個cover
後過落iphone 就會無事

我個情況我既發現係
你入隻碟個下佢會播.佢播過既就會變左唔同碟
你edit 下佢就會統一返.你試試

ok 我試下

買碟咪會用

好簡單，只要喺itunes 撳專輯資訊->專輯藝人一欄改番同一個名搞掂

好多時直接由folder 經iTunes拉入iphone 會咁

如果由folder 經iTunes拉入library 再拉iphone 就唔會

個人經驗

ok 我試試

試左,都係會散收收
唔會組合成一個專輯

加左入ITUNES 資料庫
點再ADD入手機
用同步?

改晒一樣
都唔得

資料庫select 好啲歌再right click to iphone

終於研究到
直接拉FILE 入去就會散收收

要CLICK 入FILE到
SHIFT晒D歌 咁拉入去
就會自動合併成一個專輯

唔入資料庫都得
但要入歌曲FILE入面
揀晒D歌 再拉入去

都做到一樣效果

我試過，唔一定得。有時都係死

你要用電腦嘅iTunes edit首歌嘅資料先得 對翻每一首歌係咪同一個album 如果佢store係有呢隻歌或碟 你仲可以download埋album covet

用得ITUNES點解唔入歌落資料庫
入晒入去方便管理, 如果你用埋APPLE MUSIC仲會幫你資料庫UP上雲端